健康台驗眼檢查

On9

手淫過度

on9 當有趣

放遠啲先睇到

見到嗰4隻字啦
做乜尻

點解咁既？
好神奇呀！

眼殘先見到 定見唔到先眼殘

屌你老母

如果要拉遠啲部電話先睇到手淫過度，代表咩

愚人節快樂

驗咗冇問題

放落黑洞啦

睇完呢個post有一下矇左既特效

蝦蝦蝦

唔focus就見到

哈哈哈

我都諗緊係bug定點

將部電話放到去十公里外都睇唔到，是咪有事

仆街拉遠睇完番番吹水台矇左下 原來係部垃圾機lag 嚇撚死

我等左成日等你話熄燈玩鳩班連登仔㗎嘛
你同我驗眼做咩啫

我隻眼好健康

每入一次就矇一次

你肯定係lag?

我都係，應該唔會係lag機呀....

幾得意
仲有冇其他玩下

見到寫住回家去吧

好好笑咩屌你老母許狗陷家剷

點解唔係 望遠 開post

原理係咩

睇完即刻矇左

屌你老母呀垃圾連狗

睇到眼殘

淨係見到黑色background同好多白點
有咩特別

咪撚扮野啦屌

好撚好玩

研究顯示手淫過度導致視力糢糊

有近視先望到

係真架屌
啱啱一出去個mon矇左

屌你老母呀

我意思係叫連狗咪扮晒野唔知 擺明係佢整出嚟

尸月

( Show Blocked User - LIHKG )

仆街連尼住

出咗個post 真係濛咗

你老味 玩鳩我

仲諗緊今年愚人節彩蛋係咩

仆街! 手淫過度

真係要 望遠

樓豬戇鳩仔

on9

屌....

幾過癮

第一眼睇好撚辛苦

冇字呀

乖乖地做返你admin啦屌你老母
懶好笑咁

android好似冇得玩？

你要開膠post
可以用自己私人account
相信你要整個私人account唔難
你拎個官方account作私用托柒？

屌你老母臭化西

喂 屌你老味

唔錯
幾搞笑

屌你

出左去再返入黎

垃圾連登admin

遠望係手淫過度

...

咩都睇唔到啊

你條女好正

望遠你對住佢手淫過度?

好過癮

點解個 App 會失左焦 ...

點解我見到

android應該要用web版先得

點解睇睇下連登會曚左？我仲以為我隻眼有問題

屌你老母好撚好笑呀？

拉一拉都睇到

我記得以前有一種圖
就咁睇唔知係咩嚟
但一豆雞眼就會睇得好清楚同浮起

做乜鳩

第一眼我都係

禁返出去矇左

望遠係手淫過度

笑到我跌曬d 腸

?

On9當有趣

Why admin so on9

幾搞鬼

ipad no problem

鬥雞眼先睇到

係喎

點解出返去會矇咗 以為自己眼花

其實係咪愚人節野黎

屌你老母咁撚智障都做admin

屌

幾時叫你老友望遠fix kaiboard

連狗手淫過度

班連登仔真係難服侍，admin想趁April Fools同你地互動，點知就比人屌到飛天

係外國subreddit班mods玩到仲癲啦，又唔見有事

連登仔唔知今日咩日子？

點解有矇眼特效

(Show blocked user - LIHKG)

好撚好笑啊屌你老尾

點解第二次出返去就唔矇

怎麼讓乳房豐滿起來？

好玩喎

好撚賤

幾好
支持

(Show Blocked User - LIHKG)

成個post都係豐乳廣告

仲以為得我係咁

嚇死

你個野壞左呀

點解我睇唔到既

Admin 咁有心點解比人鬧

回覆完出去又蒙多次

咁撚大獲 聽日見醫生

濕鳩眼

你種圖叫咩名？想了解下咩一回事

好好玩,又特登入黎玩

收皮啦白痴

on99
block 得

我見到4個字係香港獨立喎

連登仔真係惡撚過狗
人哋諗住同你哋開個玩笑搞下氣氛咁
你班仆街淨係識屌人老母又話人on9當有趣
平日都算 大佬今日愚人節
係咪咁撚小器唔玩得？點解做人可以做到你哋咁暴戾 好似踩下你鞋踭你就掉轉頭追住人斬咁 定係佢踩爛咗你對鞋？

預咗畀人屌護主犬
但從一直以嚟各種嘅post/comment有時真心覺得連登仔好醜陋
平時都好少主動屌人 真係忍唔撚住
可能我認真咗

點解個post 全部廣告都係「如何令乳房豐滿起來」

做乜鳩姐你

樓上烈士

admin玩埋啲咁嘅嘢呀

要離到好遠先睇到分別.

金鍾m記.jpg

你都係

我未撚驚過

負評, 根本無野睇, 連狗又呃人